[黑警失蹤系列] 疏忽職守

2020年8月3日早上，約11點
因為有位露宿者响”西港城”旁邊天橋底無配戴口罩持續一個星期，
擔心伯伯缺乏關顧，所以打俾中區狗屋。
點知回覆”知啦，個伯伯响街瞓咗十幾年，呢度無人唔識佢，做唔到㗎喇。”

究竟佢哋平時做緊乜㗎？掛住守住中聯辦?
若果伯伯瞓响中聯辦門口唔駛三分鐘就送走咗
佢啦。
有無記者朋友可以跟進下問問啲官可以搵咩人做？

社工。